頭先周奕瑋個周遊關西廣告好爆

勁多人問咩事
好有創意

片?
冇閒情搵。

big big channel仲未有

片定老母？

麻麻 有幾爆

伯母個閪都就爆

又播了

好搞笑